坐係海邊聽歌真係特別有feel

那位唱詩拯救我家

看畫面多優雅

你 想 點

巴打要冷靜

冇事

失戀？

尤其而家天氣涼涼地